何謂心齋，何謂天籟

求教

推

連登冇人睇莊子

我個 post 有解過，有興趣可以讀下：